【集氣post】六月起義 回顧同展望「咩係香港人？」

＊只要做好面前嘅一步，一直行落去，當你回過頭呢一切就係我地創造嘅歷史＊
6月9日 第一次反送中一百零三萬人大遊行及晚上行動 距今16日
6月12日 大型野餐及警犬犯下人道罪行 距今13日
6月14日 烈士以死明志 距今11日

6月16日 第二次反送中二百萬零一人大遊行
6月21日 包圍警察總部及第一次接放工行動
6月24日 第二次接放工行動
6月25日 道歉行動

接下來
6月26日 領事館請願行動、愛丁堡廣場集會
6月27日 律政司中心建築風格觀賞團

多謝香港人。

由香港被英國殖民，到之後中國二度殖民，兩個國家都盡量唔希望呢個地方有任何政治意識，以達到佢地嘅經濟或政治利益。即使係回歸前幾年英國推動政制改革，都係為左長遠牽制中國，作為一個經常被「長期利用，充分打算」嘅地方－－

我地好似未曾有過堅實嘅主體，無咩憲法文件講平等博愛自由，但係我地都知道，應該做嘅事情，就去做。

除左係公共空間嘅行動，仲有各式各樣起底、投訴、登報、聯署、制裁等。香港人成功癱瘓某部分立法會、選管會運作，掀起國際興論。我地面對現時全世界最強悍嘅極權主義國家，一個結合民族主義同資本主義特色的社會主義嘅國家，依然利用僅有的空間奮起反抗。

多謝大家一齊做自己認為岩嘅嘢，或者有一日我地一齊會建立到屬於我地嘅世界，咁呢一切只不過係開始。即使成為大人，都唔好忘記呢個「初心」。

利申做左cd rom好多年，前排開ac都係想係故到留言，但其實呢段時間除左好多對於制度憤怒之外，見到好多一齊發夢同野餐嘅手足，或者係派傳單時撞到同路人，都真係好感動

咩係香港人？
除左啲仆街論述話我地係咩經濟動物，我地仲有好多好多

聽日見

推

借隔離post整合

626上晝領事館馬拉松：
626夜晚愛丁堡集會：
626死線，627律政司：
Twitter鍵戰：